[御用海兵登山名勝] 五月四日英國二千堅尼大賽日討論區

外國賠率

外國直播

轉播賽事專家

香港有直播

金之霸算唔算係完全冇SS血統
但係母線有大震撼老母

咁Saxon Warrior 都應該係

屌是撚買蘇輝win算

9 ok?

又跌到英國咁熱

英女王贏

事頭婆

屌

笑死人

God Save The Queen

我屌又第4...痴尻線

巴西蘇捉到

跑咩

7-10-1

搶口到，最後無撚晒力，鬆啲俾佢跑仲好啦唉

選民、行政總廚、醲酒農夫 .....呢堆名

天生神力cashed

頭場cash 2700

人馬角力1000米

剩係買左7p

爆撚到啡格冇大熱冇 賭閪

隻9又係垃圾嚟
入到最後直路完全無

難賭到

我9>7,10
成千蚊Q

屌閪呀…見著啡燈俾人打劫補多咗注點知影都無

10號移入去望空走勢好好

下場莫雅

呢個post咁靜係咪代表我仲賭係一個on9仔

龐然大物

睇埋騎豬個名

唔識買了依場
頭場純粹鐘意天生神力個名

等邊形

11>1256

好靜

11>1 2 5 6

1 5

4 WIN

條友廢的

456

老豆又柒

4 1 6 11

十英鎊係咪凍過水

11拖1 4 6
好撚嘢又輸

今年又係阿仔

1w

1or4 win??

莫雅一開閘就讓十個馬位

1-4-6-11

支持潘生座騎紅翠

買左4w

下場得7隻 邊隻位置100%

小王冠

6?

老豆早排都可以，今日唔知做乜

4隻

7隻揀三隻都唔中 真係唔好賭收息都好

第六場四隻

最好落重飛大熱開跑,仲要唔上名

布文上身 淨係跑大賽 其他場次遊馬河

四揀二

不要再說了

第一場SO神大熱唔上名
第二場莫雅大熱第4名
第三場SO神莫雅騎冷野,會唔會呢場整條Q出黎?

咁都叫冷野

接納

1272 四重彩 海外賽事 星期六
第3場 四重彩 指定位置馬膽
1 (1)公佈
4 (4)紅翠
拖
1 (1)公佈
4 (4)紅翠
拖
F 全餐
拖
F 全餐

$ 1.00

7隻馬有咁既賠率仲唔算冷?

7-3-6-4

勁

買七省拳王

樓主點睇2000堅尼
今年熱門全部無熱身直出

屌買最高分幾隻算

6號派錢？

小皇冠又第二啊

第四

2 5 6

1.5 w 都叫派錢？

中唔係派錢呀

紅翠

睇騎師買算 613

如果蘇銘倫好似上次咁再塞車真係火都嚟

跟

屌你老味1.4 買黎把能

我要左1-3-6

5p搶錢牙屌你老母

6號回多D 買左位置收息

1.4 w 1.3p

345

1-3-4 先岩

入閘未

咁都係p了

1-2-3-6
真係第4

DADDY

Cashed

又爆

又跑假馬 你老味

冇得追

btw又1

1 2 3 6天下第一柒頭係度塞車

蘇sir

d賠率廢架

老豆做乜

牙蘇

紅翠衝落去都無嘅

2400米可以放到番黎

巴打中唔中?

DADDY今晚咁柒不如搏下囝囝

啱啱開始賭馬 19隻馬都係頭3先有位置?

所以唔賭

玩四連好過

直播 + 莫雅 + 大熱
睇小隻

要考閘……衰過見習生

愛甚濃呢D名咁都比狗會諗到

靜撚到

19隻點買

有名風

一陣4隻

比老細過n棟益囡囡
人一定未退化

登山名勝，御用海兵

6 15 16

屌那星真係囝囝

真係阿仔

十英鎊吹大左

全晚只賭大希臘 中呀

唉 今場先黎料

贏香港二隻垃圾咋

底出成功

尊者都有…閃爆有績嘅反而無

10 8 16 9

點賭，英國佬自己都唔識賭

莫雅幾時會心灰走人

唔會咁易比佢走 點請返咁好嘅主帥

1 7 12

用許蛇嘅不如升阿仔做主帥

13先岩

3 9 13

走馬

笑死

隻馬狂內閃

1真係派錢

無跟

1 13 10 爆冷

點賭 唔識賭

下埸4隻馬可以買三重

下場要點買

外馬果然真係鳩簡隻膽再全餐PQ/Q最好

3重 213

daddy今日未贏過

2 p

個鏡頭咩事

青龍

跑咩？

隻1做乜鳩
腳軟？

3 4 2 1

隻一號散步

4隻真係唔會爆

高仕登今日d馬跑黎熱身

三重 連贏 中晒

7場買咩？

3-4q派錢